反領最型、最潮（嘉誠今鋪上位）

原來制服可以咁著

正皮：差佬死全家
負皮：差佬死全家

警務人員子女關注組

將軍澳無人不識啦呢個WWS 仔
諗起上年佢隊籃球隊幫手爆佢啲相

咩相

咁形
好快三粒花

狗改不了吃

你講呢條友？有百幾張喎
以為你識佢先開po

識佢老鼠咩

將軍澳之恥 （sea to sky)

前牌去將軍澳醫院探人
經過明德村（好似係）都見到佢啲事蹟
應該都好出名吓

威水

雙花紅棍

正皮:差佬死全家
負皮:差佬全家死